[Second tier 2018 討論區] 邊間好呀？

想從以下幾方面比較下BDO, SW, Mazars, GT, CH，大家排排次序呀～

人工好：？>？>？>？>？
福利好：？>？>？>？>？
無咁Wok：？>？>？>？>？
手勢好：？>？>？>？>？
易D入返Big4：？>？>？>？>？
Overall：？>？>？>？>？